痴撚線 機場實施進岀管制

【最新】機場下午二時起實施進出管制安排，備有旅遊證件及24小時內有效的機票，或機場員工證方可進入客運大樓

係咪姐係逼我地塞爆岀面條馬路佢

忍下手。

唔使你去，佢已經塞死咗T1巴士Drop Off Area

大部分出入口已封

必須出示登機證/員工證

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

佢地咁玩法 下下要check 真係可以搞埋自己

一早話左

大家去門口排隊就可以了，已經可以癱瘓
不斷排隊，少少人已經可以癱瘓T1 Bus Drop Off

照入去排隊, 去到門口先發現冇拎boarding pass.

跟團嗰啲冇機票

香港人最鐘意排隊

由佢
佢咁做玩死自己

齊齊排隊問問題

係時候舉紅旗了

無錯 大家仲可以照去 不斷去排隊 扮搵證件同機票 另類癲瘓

塞到出黎係咪又話旅客非法集結?

機場門口係咪有錢派?咁多人排隊嘅?

今次真係可以輕鬆癲瘓機場

AA靚助攻！

去緊排隊

走排隊

強大助攻
摷證件摷左好耐點知唔記得帶
去返隊尾排過點知大頭蝦又唔記得帶

齊齊去排隊

排隊問廢話

個IIO喺包括機場周邊的地方。IIO上有地圖列明。應該整個機場人工島都在IIO管制之內。

Arrival都入唔到？？

其實佢個限制令應該係包括埋佢地自己...

lets queue!

自炒

排隊？香港人最叻

又話比人和平示威, 咁個示威區係邊

去塞路同塞departure gate有乜分別？忍下啦！禽晚仲輸唔夠？新安排係自殺安排，睇佢點死好過！

幫付國豪網上退黨同埋網上申請人體氣官捐贈
同中共舉報佢參加香港港獨示威

香港人咁鍾意排隊 去排隊囉

機管局係先係自己友
明知咁多後生仔一定忍唔住開拖捉鬼
不如自閹唔俾後生仔犯錯同俾鬼做戲。

同問

每人都帶護照就入得去啦

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

Push

排隊能力方面 香港人真係未輸過

之前傳話戒鹽 原來係咁樣戒

好似係最底黃色個區?
The Defendants and each of them whether acting on his/her own or together
with other person(s) be restrained from doing any of the following acts:-
(a) unlawfulIy and wilfully obstructing or interfering with the proper use
of the Hong Kong International Airport ("the Airport");
(b) attending or participating in any demonstration or protest or public
order event in the Airport (the boundary of which is delineated in green
on Plan (1) annexed hereto) ("Airport Area") other than strictly within
the area designated by the Plaintiff for the carrying out of such events
which area is marked "A" and shaded in yellow on Plan (11) umexed
bereto ("Protest Area") and only where the conduct of such
demonstration or protest or public order event is lawful and peaceful
provided that nothing in this Order shall be construed as authorising
any demonstration, protest or public order event in contravention to the
Public Order Ordinance (Cap. 245);

機管局至少讀過書，唔似d黑社會只係讀毅進

入去做乜？呢個係自炒安排，睇戲啦！

送機接機都check

// 離港旅客請盡量利用公共交通工具前往機場，其餘公眾人士、包括送機及接機人士如非必要 請勿前往機場。//

有冇手足識西班牙語，德文，日文，韓文等等外語去撚下啲人

唔比入去，小心班狗又係出面拉人

香港人最中意排隊

去機場，要準備美國旗呀！

咁 塞住個門口lor

2号都入唔到

好似有條路，一塞就會斷哂貨運？
狗狗又唔可以用槍，因為任何催淚/橡膠子彈/布袋彈都可以破壞貨物

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

抵港都封埋？

戇9，咁撚驚封鳩咗佢啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

旅行團點算

星期六一齊搭巴士入去都塞鳩死哂D交通喇

國航頭等退飛？
唔好搞國泰

香港人唔止鍾意排隊
仲鍾意埋到去先慢慢搵

青馬 你憧的

Walk in 買機票 唔比？

係咪即係政府帶頭阻礙旅客?

吓 明明我記得有攞passport....搵唔到嘅
等等啊我要搵返個訂機票email出黎
喂呀搵緊野你唔好打比我住先啦 點啊

睇戲 食飯已經唔俾入？

到時啲旅客排長龍打蛇餅趕唔切check-in實屌曬鬼

屌你旅行團玩撚完啦

即係依家普通市民想入去睇戲都唔得？

我好似起機場跌咗證件，去排隊問吓得唔得？

排隊問野

出入口管制仲易玩
一千人去排隊,夠玩殘佢

想問下記錯日期帶左上年去日本張電子機票入機場會唔會犯法？

搞笑呀? 香港人排隊最屈機

係機場門口集合左先
塞死晒條路

咁咪等佢自己玩下先囉 要涼冷氣啫 海港城咪有冷氣囉 新城市都唔錯架

gogogo

有理無理都排隊

一齊去排隊

其實要整張假boarding pass 有幾難😂

係 要有24小時有效機票加旅遊證件先得

去排隊
太多人搞到啲旅客趕唔到check in當no show

勁

排S1好唔好

突破盲腸

2個老友行到就上車時嗌下交一藍一黃

非法集結！

排隊運動

一齊排隊 去到話無帶

照排隊
有禁區證再瘋狂出入

香港人最鍾意排隊

預左, 機管局一定係咁玩, 又到和理非出場感化佢地時侯,
而家咩都唔駛阻, 和理非想開心, 今晚又可以對得住良心訓個好覺

無錯，我排到埋去再慢慢搵

排隊問imax開唔開 想睇狂野時速
想入去接機 (搵定接邊班機 航班編號 接朋友)
飛機龍友

有好多野參觀啵 點解唔入得呀

照排隊
巢巢下忘記帶護照

點解管制到似玩自己

電話冇電Show唔到e ticket又要擾攘一陣

hall B仲有班手足坐緊 應該有出無入了

去排隊，唔記得帶證打回頭，又排過

我習慣左睇戲淨係去機場iMax架喎... 等我去排隊問下睇戲比唔比先~

正

香港排隊黎講全球數一數二

好L7呀DKLM

照入去，唔比入都塞爆佢，頂多行過對面睇套戲，出返青衣再入過佢咬我食呀，申請埋禁制令唔比坐車呀笨

機管局不運作運動

有冇車主慢慢揸車入機場助下攻

虛假文書

政府自己玩死自己

差唔多到再排咪得囉

有冇人依家入機場？

佢地咁玩仲傻 咁樣頂實左少少位成個機場就收皮

唔好亂玩呀手足

我係裡面先可以拎到登機證，又唔比我入，我點先可以拎到登機證

又話接機區有2個位可示威既
仲存唔存在?

機鐵個位點？

諗出黎條友係咪坐住左個腦

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

佢搵多d人查證，帶動就業

排隊碰下運氣入唔入到機場

搭車入去 又搭車出黎

偽做文件係犯法嫁

佢會問你有冇 email, 不過一定有我拆

連攻都唔使助
自己塞死咗

啲人買左機票 但記錯登機日子或者
walk in排隊買機票點計

政府神助攻

我唔用電話check email, 有咩出奇.

一齊幫佢條隊排到出青馬大橋

平時排喜茶終於大派用場了 錯怪咗香港人

我今日真係要送女朋友機
咁點撚算

同意，今日點都唔好玩住!

香港人排隊最撚叻

join團呀。。。

又話有示威區，有咩理由吾比市民去機場食野觀光

笑到肚痛

係呀, 打錯字想講實有得拆

所以佢地係自爆緊 ... 不過諗諗下應該要忍一忍手, 睇清楚環境先

諗起西九遊行，起晒水碼圍高鐵站咁

給我排隊 往死裡排

仲好，香港去瘋狂排隊，唔洗咁多人都塞到

手機無電

未check in點樣有登記證？

自己玩自己

818
遊行見

排隊，然後唔入
再排過

等睇UA 出黎屌機管

超合作運動

一齊去查詢
幾千人已經可以多到出馬喎

e-ticket., . ., .., ., ., .,,. ,.,,.

自己搞死自己

無限輪迴

入去排隊俾人check

照排隊
問下戲院開唔開？

如非必要 咁係咪必要就入得

唔好再著黑衫，著正常衫，你地黎旅行架，passport搵一輪都搵唔到，點算好

唔記得email password

本身已經係入面既手足咪有出無入

咁同無排有咩分別

幾十萬人去排隊，龍尾可以去到邊度？

邊個排隊 我每人派$0.5 香港人最貪小便宜 分享出去

一齊排隊
排到長一長
到你個時先開始搵
一路搵一路講
唉 仲話國際機場喎
以前都唔係咁嘅
突然要人搵都有
你等等啦 搵緊啦
如果佢話下個先
你就話 你咪呀你
我排左好耐架啦
家陣唔係我問題呀
係你地機場問題
有咩理由入門口都要check架
唉

好辛苦終於排到自己, 電話搵下電子機票先, 頂吖, 又會咁啱 hang 機, 又要 reboot,

reboot 之後又要搵 email ....

仲要完全唔違反禁制令，機管局又助攻

現場一手
三十分鐘前落巴士 要排隊入黎但無做任何登記
而大部分出入口封左因出入管制
換句話講 我地搵人不斷不斷排隊 都好易就塞撚死哂佢條隊
呢個措施又可以比人屌

岩岩係gmail垃圾桶攞左HK express 廣告跟住話換機票

手足唔好咁心急全面進場 , 用直播留意下旅客D反應先

整電子卷 扮傻係咁問得唔得

個個去排隊 排到先話原來要咁

push

今年分分鐘拎唔到最佳機場.

你岩

UA點算
實冇人睇戲

到時實有好多人買左機票，但係出示唔到證明，比佢拒上機就可以入晒機管局數諗條橋出黎果個都係on9

我想入去lost and found 得唔得？

暫時唔好再去機場啦
重整旗鼓睇下仲有咩可以做

要有埋機票

送到機場門口就

張 e tickets 自己印出黎既，如何防止做假？

我見倒有個呀差推撚住4個 GAP.. 個登記入口又窄.. 好撚好笑

walk in買唔得?

香港政府又諗埋d on9野

被迫勝利，好慘

排隊

齊齊去排隊 手機慢慢搵boarding pass

搵啲香港遊客屌機管局做錯野啦，今次唔關示威者事呀

痴撚線 我飯都唔可以入去食？

有邊個政府會好似港府咁聰明

咪睇佢玩得幾多日囉

拎唔到好耐啦
咁多年都無大upgrade
98年起好果時就話好靚好新姐，用咗20年比人追晒
新加坡今年仲要起埋個超正既jewel，無得比

為佢唔係又話畀人去示威 咁即係而家要買機票先可以入去示威

我估會開另一條隊俾有機票既快速入，所以要諗定計

我冇printer, 電話冇電show唔到email
不嬲就咁passport行埋去counter講去邊就可以check-in

自己塞死自己 都唔洗我地入去

接機點算

另外…夠人嘅話整多條龍比人哋排錯隊嘅！！！要亂連排邊條都唔知！！

今日勇武撚不合作撚忍下手

機管局助攻
手足唔使去say sorry
今日所有客只會屌機管局on9

去排隊就搞掂

點比？
咪又係要排隊check

又唔係去打人捉鬼
淨係去排隊咋 點解唔去呢

機管局不合作運動

可唔可以唔好玩排隊，比溜留左兩日既旅客走得唔得？

咁就自己揀定個航班編號

一句話
去唔去排隊?

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

依家入去可以係邊落

即場買機票

依家唔使去機場
機管局神助攻
自動勝利

我都有不過去到要慢慢搵我要排隊

去 老西都去睇戲

責任又去番機場度

遊客自己塞爆會唔會叫防暴黎出黑旗係就世界級

唔洗香港屌.. 有佢地自己 on 9, 屌既唔應該香港, 一定要外國細力番撚到去上網屌, 大炸彈

ok收工排隊

咁姐係用10分1既人就可以塞爆
但係cargo 可以點？？

哈...呢個幾好

驚就唔好出街

佢唔係現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

入imax睇戲都要機票

忍下手啦，抗爭係漫長，唔使日日都有活動

cargo一向都搞唔到
老西咁遠點搞

正呀放工去瘋狂排隊
醉曖排隊

香港人有舖排隊癮 排到頭位 又走去隊尾再排

繼續 去
玩大佢

玩撚完

shd be

接機可以check d咩

直頭唔洗,排到先扮有電話然後同佢講唔好意思,再排過
吹咩

又助功

你誤解左紅旗既意思

紅旗=偉大社會主義無產思想路線

同香港人鬥排隊？

大家諗下旅客一日有幾多人要入機場
未計機場有72000員工, 重有空姐空少

諗呢招個個用屎忽諗野

你叫平時舉全名牌接機d 人情何以堪直頭冇見過得個名雙方點聯絡起邊到等

千其唔好咁做呀啲遊客塞死怪落機管局度政府點收科

玩排隊

呢招勁呀, 我唔信查證班人有咁多外語高手

去排隊 去到要搵boarding pass...搵左一輪發現記錯時間

今日大家休息一天

有團體通道都唔出奇

有無冷氣？

一定要排呢條 排到先慢慢開下電話
搵Mail box搵機票 每人碌五分鐘
不斷loop

毅進仔唔識講英文 邊會識其他文 點算

接機大堂可以合法集會？

可唔可以申請禁制令，米禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

一人上網買張UA戲飛等佢block完send信去UA屌

下我買左飛同bb入機場睇IMAX喎
睇戲都唔畀呀

入到呀, 唔好9 UP
AA 淨係唔比入DEPART 果層
ARRIVAL 仲有手足不斷做緊文宣

可以去排隊了

機管局係先係自己友
明知咁多後生仔一定忍唔住開拖捉鬼
不如自閹唔俾後生仔犯錯同俾鬼做戲

旅行團通常去到check in hall先集合

推

法庭出咗臨時禁制令好似話可以係示威區示威，但AA唔比入係咪藐視法庭？

佢比你直接由地下入arrival好似

up

原來arrival入到，咁冇嘢了

又好似係 不過都有排搞

第一身問過，地盤老可以入

而家話無機票直頭唔俾人入客運大樓，真係咁難環解？

最愛排隊～～唉呀冇拎機票，又要再排過添

想睇下塞成點現場巴打up啲相睇下

有啲旅客會call車由機場番酒店
靠舉牌認人

以為你講依個

可以大家一齊排隊

佢哋2點前入咪得

去排隊

到時一人一張真。機票，咪又要排隊

可以儲氣休養等星期五六日

去門口查詢點睇戲

阻旅客遇撚咗啦

機票一向埋counter等地勤print

接機喎 接人機真係無機票係咪都唔比入先？

咁啲UM 老人家MAAS都要人屋企人黎接 佢地無機票係咪唔可以入客運大樓？

呢個算啦
外地人都夠慘 又唔係針對大陸人
唔好玩咁盡

排返出東涌

任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。

所以咪要去搵識嘅人 之後花左多時間 之後就

我要接機wo

一齊多謝AA助攻
最好check清楚先好放人入 肯定派長龍

話無帶佢都吹唔脹

都唔係…亂人多就會發生…
我相信好多都有過動物節排隊嘅經驗～

果個位咁細 多人都無得之前咁玩啦

親自出手阻遊客

輕鬆派隊 就快到就去隊尾再排過

早知由佢送中條例通過咪幾好

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

不過眾籌請南亞幫手瘋狂排隊

佢有機票同佢一齊入就得
用緊機場wifi答你

狂野時速好好睇

條龍長就得啦

機場助攻

係T2入 再行去T1 係work ge

依家唔比入

機場外條隊開始多人人

不如眾籌請南亞幫手瘋狂排隊

唔好意思, 搵唔到個證，請等等

香港人好多野都唔識嘅
我相信每個人排隊 搵唔到野呀 唔知點show比佢呀
一定一定要細心詳問啲個守門口嘅保安
問得耐唔緊要架 唔犯法架

想搞9人係咩玩法？滿足你一個人既私慾？

多人逼左出去冇辦法架窩

你話要坐機鐵都唔比

會唔會求其改圖已經輕易入到

偽造文書即拉

咁on9

正中要害。

等睇

正
機場幫手助攻

嗰啲有Airport Staff Card 掛

同意 不過態度要合作 唔好畀遊客覺得我地玩嘢 佢地一定入晒機場數

拉得

今次有機會真和理非不合作運動 每人搵袋30秒已經塞撚死晒d人

set埋局比d蝗國人插隊跟住互鬧都得…排隊香港人嘅經驗豐富過人哋打仗

字面就嚴寫，我唔知點執行。

//
機管局表示，為維持客運大樓運作暢順及航班升降正常運作，以及保障旅客及機場員工的安全，機管局將於今日下午2時開始於香港國際機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於24小時內離港機票或登機證、以及有效旅遊証件的離境旅客或持有相關証件的機場員工，方可進入客運大樓範圍直至另行通知。機管局呼籲旅客於航班起飛前至少3小時到達機場以預留時間作相關檢查。

而在下午2時開始，一號及二號客運大樓離港層落客區、機場快綫分別前往博覽館及市區的月台、地面運輸中心南面及北面緩坡道、以及連接富豪機場酒店的行人天橋將設立進出檢查點，警方及機場保安人員會在現場協助相關人士進入客運大樓範圍。
//

T2 黎架

成班人講左十幾版都係得個講字
機場依然好平靜

直接俾passport等佢地print
on9我俾咁多錢仲我自己做晒

排埋o個條咪得

垃圾，接機，入機場食野無問題

我想入去食機場譚仔先有既砂砂湯底都唔得 下個月T2關門冇得食啦

咦

大家咩都唔使做
唔使主動阻
D人會屌9機管局安排失當

絕對無搞錯

睇imax呢？
參觀機場呢？

一百人都夠啦

今晚真係送女朋友機，就講日文先

求撚其拎張舊機票去試下先

塞機鐵塞交通

門口排隊會熱撚死

應該搞唔成

T2 黎架
T2行去T1使唔使查證？

睇下禁到幾時？ 一世?

機鐵到站唔落車會點？

唔好冒險啊
P牌仔

係現場
由T1 到T2到機場巴士站都封曬
要有機票/員工證先比入去

我星期六想去觀景台影飛機

有無人試過出發去旅行先發現無帶證件？

為左入機場偽造文件?

唔好為入而入啊
我地係諗點去好

今日仲入去做咩9
由得AA 自己塞自己算啦

瘋狂接機

入去瘋狂食三哥

焦土

想去嘅手足繼續塞爆
唔去嘅手足繼續煲大琴日個公安/實彈

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

買戲飛睇戲

就睇你封得幾耐

IMAX喺T2...

帶護照，帶個喼，去排隊
無print到boarding pass，係旅行社買機票，上唔到網喎，要去櫃位check-in

其實可以收工轉場，一早講咗依招會自己搞自己

助攻

唔好ff 啦， 政府邊有好人

Eaxct7ly
無得怪示威者
自己食哂
機管局好波
今日入都唔洗入

無錯啊，佢係要我俾證明我未話趕時間
而家拖住我，有咩事上唔到機係咪你負責？

真實情況

721 811

補圖一張

今日

機管局記得實施返最少半年

剛到機場，想入去有方法：要預先cap定差不多時間到的航班資料，表達接機就可順利進入！已成功進入！

入到

大家要分清楚

禁制令只係禁止係指定示威區以外進行示威集會公眾活動

而管制出入並唔係禁制令要求，只係機管局自己行政措施

換言之你入去機場範圍本身並無違反禁制令，而要令到機管局放你入去，請自行想辦法，例如接機/送機/walk in機票.....

真焦土

原來有新玩法
咁我來啦！

現場情況如何

咁排下隊囉

無知問句
入境大堂計唔計入客運大樓？

文宣818先啦

開始多人
黑衫照排隊

成功了

本新想係ground transportation centre 個度入去接機，但都要check，依家門口塞緊幾十人

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

機管局越搞越柒系列
btw
始終難免會有鬼扮自己人再用暴力行為捉餌再入我地數，所以希望大家都預先有個點應對嘅基本共識。

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

幫推，不割蓆！！

睇路

講左可以和平示威呀 睇隔離post 啦

借位

前線一日比一日危險, 可以做的已經很有限
和理非必須全方位升級, 延續漫長抗爭
[和理非升級] 全方位和理非抗爭

正！

排到入去唔記得帶

出而排隊 唔入去都得？

齊齊排隊～

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。
（閱讀智力門檻：IQ110.）

嘩 星期五晚趕快閃既港豬咪有機會上唔到機囉

各位仲係唔明，阻止旅客上機並唔等如阻止飛機起飛或降落

咁如果我係真係想入去機場食飯呢 食飯唔係人權咩

現場有幾多人？

上一頁

呢個好波 實有遊客屌政府
又熱又耐

你哋而家喺邊度排緊隊

絲
可唔可以幫手影下T1 離港塊board？
朋友飛機大概around1745，想睇下咩情況

thx

機管局阻，唔係我地阻

退一萬步諗，就算AA乜都唔做，佢都可以照比飛機起飛，除非你跑到出跑道

屌
少少人去排隊已經可以塞住機鐵同車路 癱瘓交通

好多款電子登記證sample dl

包場請HKers睇狂野時速!

即係連接機都唔比？

不知進退就會好似小學生為啖氣報同學仔復咁

本來市民就直接組到飛機升降啦 以身擋機咩

Sorry唔明你意思可摸以解解

對名對日子，你當人on9

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

返屋企攞 但再排隊又唔見咗

排隊>排到你 >唔記得帶講聲sorry>再排隊

地下 巴士站

T2黎架

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

唔好主動滋擾旅客上機
班機照飛 貨照運
但旅客上唔到機
矛頭直指示威者
唔係機管局

想食譚仔砂砂湯喎⋯⋯

單刀空哂 射爆佢

照排隊，就去到頭位番去隊尾再排過

戲院唔洗做生意
之後又賴示威？

推推推推推推推推推

如果而家仲有得入去 我諗連登仲互屌得緊更犀利
機管局忍辱負重 唔想你地再柒ja

你自己唔識改？

有個低成本高效益唔做。。。

虛假文書大罪定違反禁制令大罪？未入你就比人拉撚左

我今日未管制前入左去
喺t2行去t1都要check 立

現在開始岀現排隊潮 同時有唔少市民屌緊點解唔俾人入

講真除機場， 咩都試晒， 冇功效

有部機要掃QR CODE嫁

推 你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。

唔使入去
乜都唔做排隊咪得囉
一齊排隊，塞爆交通，又唔會犯法

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

兒登真係兒登

排隊問會廁所/入去ua睇場次

PS 改底字 好簡單就改完
如果以前online checkin 過有留底既就更好
我唔信佢係門口有時間有晒QR code
check我張登機證係咪真

當中場休息一日

收手唔好去機場排隊喇，你咁做係滋擾而唔係示威/宣傳。請認清目標, 絕對不是旅客, 而家機場冇得宣傳表達訴求, 就另覓地方。仍有其他室內選擇

慘 真係要送機個d係咪冇得入去

其實我地都未試過星期六日塞爆
我地係要被動癱瘓機場
好多人都提星期一個日純粹因為交通逼到機管局cancel all flights
我覺得可以被動地塞爆多次啊！！！

排隊唔係犯法下話？
我摷袋唔係犯法下話？
我又冇叫口號又盛。

好明顯我只係一個記錯飛機日子既大頭蝦啦

接機 講到 邊班機 同時間 就入得

所以咪由尻佢實施d乜，我地走去排隊又係送料俾人，飛機照飛，貨機照落，話癱瘓機場作用係打擊經濟，依家又跌返尋日迷思，你講得岩，除非跑出跑道，或者跑道受干擾，貨運堵塞....

如果你地故意排隊排長龍咪又係塞
唔好自我感覺良好啦

乘機休息下囉～

Passenger 可以直接坐 airport express

地下巴士站有狗 最少十隻

旅行團點集合，乜撚都冇喎

ok

全部排隊話接機。 無錯喔。最多咪唔比入

入機場睇imax得唔得

要入好易姐，搵返以前d機票行程email forward比自己入面改下d日期時間咪得

有個五毛好出力

呢家唔係要揀室內，即係機場成效最大，所以揀機場，戇鳩夠未。

點樣幫佢地補給?

咁禁制令講既指定示威區係邊?

阻人論又出現，可以塞地鐵、堵路，但唔可以阻旅行

有無現場相
想睇下條隊

收皮啦又散水撚

邊度大noise咪去邊度囉
攬炒呀而家
未ready攬炒你就認啦

臨時應該3個月？

戇鳩咩, 埋counter check就拉得偽造文書

點解啊，只係尋日人太少柒左姐
但被動地令機場癱瘓真係有效令政府即刻走出黎回應
我地唔係搞旅客呀，只係利用場地優勢
其他室內地方佢根本唔care，照無視就得
我覺得可以趁weekend夠人，試多次星期一先下定論

612 721 811
光復香港

多謝推貼

人夠多AA咪要好似星期一咁cancel囉

輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。

好似係差不多成個離境大堂

去排唔好著黑衫

連登仔快啲買飛睇戲啦

推 你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作

再update

傳開去：
15:40
立場機場live有記錄
機場保安講左只要講得出flight number同時間就可以入黎「接機」
唔需要其他個人私隱資料

即時departure hall圖

偽造文件，唔撚好害人喇

上網買張imax戲飛做pass諗唔諗得過

咁係機管局做法問題，比返個波政府

唔可以去counter買飛架咩？

你比張low resolution 正本佢
d 廢老保安又眼濛又老花

佢自己咁做只係又激起民憤 茅頭去番政府

咁方便建議巴打開個post, 幫你推下

其實真係諗諗「臥底」呢樣嘢點拆先
犬隻同公安大可以次次都派人混入和平示威的活動入面搞事 進而暴力清場 跟住再無人會信示威會和平 咁就搞散個運動

我會覺得有無辦法可以做到全香港人都知道同相信所有暴力事件都係D鬼搞出嚟 咁佢地臥底呢招就會收皮

上佢地機場個網頁就已經有齊，你想要幾多班都得。

天氣咁熱
有無人排隊排到暈架

試著説, ”我要入機場食麵”, 唔俾入就唯有齊齊站在入口外面

去排隊
排到你就唔出聲行返去隊尾

收工黎排隊

政府唔想再cancel航班only

其實一開頭果三日和你飛 唔係都係要手持機票先入得咩？
有錯勿屌

冇帶boarding pass入唔到 可以點走？

睇戲都唔撚比 岩岩立場講

喂！加多部X光機係門口就同大陸一鳩樣啦

接機講得出接邊班機編號同時間就可以入 , 入內觀光就唔得

機管局算唔算助攻 反正琴日之後 今日理應會少左啲人去機場 而家佢搞個人流管制自塞機場

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

我仍覺得呢兩日唔係我地被動地令機場癱瘓，只不過係政府出術要停飛，入到去你望到飛機無事照飛，大家都一樣拉左去封口唔俾人入既迷思度...

會唔會俾人話偽造虛假文書？
有冇law 撚係度

頭先出示app裏面嗰啲航班編號資訊可以入到

呢個有齊晒嗰啲航班時間

嗰時講departure hall
我地去arrival hall咋

自己搞鳩自己

唔會啦
佢大可繼續停再屈落示威者度

離開無人阻你 係入去先要check 同問你野

下 有冇得回水

一早應該咁做啦
香港人最鍾意就係排隊

排隊咋喎
冇打尖冇暴力
除非狗又亂射野

現場落客站有4架狗車standby

我知啊 不過果陣departure係咪都要手持機票先入得

去門口唱聖詩諗唔諗得過？係咪唔算非法集會？

super thx 絲

教唆偽造文書呀

只要你話接機只要講兩小時內航班編號都入到！

睇咗LIVE，宜家同時用另一條機管局條例限制進出自由，唔比市民入內。

不過接機 講到個 flight no. 同時間就入得。

冇

而家入去可以做啲咩

坐爆佢

痴線連觀光睇戲都啦撚比，幫你振興經濟咋

突發 機場有人排隊排到暈左

照排囉

official 話接機可以入內，講到 flight no 同 時間就得

去到摷極都摷唔到boarding pass同護照
跟住佢唔放你入就學大陸喱lur地發爛渣

係呀所以我直接cap圖俾佢睇

1手
如果你已經喺機場
去巴士總站
搵個入口講得出2個鐘內嘅航班編號話接機就入到去

唔好黑衫，唔好戴口罩

航班編號自己check

所以先話由得佢地搞人流管制自塞機場
主導權係返我地度，你走入去塞機場可以，唔好搞到旅客，今日又有手足去道歉，我覺得一致去想清楚方向先

無知一問
班有錢佬洗唔洗都要排隊先入到？

錯手負皮

推

但係正常升降喎

謝巴

我要接姨媽機，佢叫伍戴素裘

到左宜家都唔知錯

啱啊

你唔入黎就真係正常升降喇

咪玩啦, 停一停, 重新部署啦

我同你係咪親戚

突發 - 禁制令內容分析

今晚返 等大家接我機

P but 負皮你

個留言老是常出現

但係入唔到接機大堂,咁入唔入到黃區?

聽立場姐姐報導，機管局除禁制令外同時引用以下附例限制任何人的進入。

機管局條例 483章
35.機場附例
(3) (a)在管理局獲得政務司司長事先批准下，根據本條訂立的附例可就附例適用區的任何地方或附例所指明的附例適用區內的某一地方，修改、限制或以其他方式規管附例所指明的任何成文法則(本條例除外)賦予任何人的進入權力的行使。 (由1997年第362號法律公告修訂)
(b) 在(a)段所描述的附例的有效期間，附例所關乎的進入權力須在附例的條文的規限下行使。

戲院係T2啊

咪係囉, 真係送既, 送到門口都夠啦

要申請集會及獲批不反對通知書先可以係黃色果區集會。咁如果批咗集會，你話去集會咪比你入去羅。 （當然有十萬個藉口，係唔會批比你啦）

老老實實，當佢真係要個個出示機票證件，成萬人佢點check?

會批
但要有好多麻煩, 太多人又唔比

T2過唔到T1?

official 話如果上機果個話識你同送你機嘅就可以入。

應該過唔到，有人守住！

國泰18號前免費改機票

咁咪響T2和你飛囉
一樣有效果

Hide Blocked User - 粗眉雞眼

佢係咁留言咩料

大家記住要和理非 今次唔好再衝動

一定唔好衝動
乖乖排隊

機鐵 巴士

我買機票入黎撐呀！！！
香港最多係咩？錢囉！！
你cut晒啲幾舊水短途機囉！！

香港人最愛排隊

大陸化了

現場咩境況?

接機嘅就著禁入去cap低你個fd/屋企人嘅航班資料圖呀～ 有flight number禮貌咁同職員講接機就入到喇

劃左一個好細嘅示威區

不斷有人吹風偽做文書

全世界一齊係機場玩排隊

所有有良知既，快d 入去撐

頭先本新係地下搭巴士個度無啦啦有個機場發言人黎講話等緊既人係機場範圍內遊蕩 所以依家大家又再退後左

可唔可以塞高鐵站 輸出革命？？

宜家多唔多人排隊

會入黎shopping dinning,係咪只可入t2?

有7仔頂住
但係有出無入個場都係會散

網上印張舊電子機票，張個名同日期就入得

我拖埋喼去，但去到先發覺張機票係十二月，記錯咗tim

唔好偽造文書，佢搵兩個保安禁住你等狗黎你走都無得走

Sor 大家請無視我9up

完全唔見有人係出面

好似蠟筆小新咁自己手畫一張啦

聽講今年各區平安米改咗去機場派，呃鳩班廢老用兩蚊入嚟排

小心d
最高14年
仲甘過暴動罪

我知錯喇

健康生活第一步
由戒鹽做起

等佢管制完先再塞過，宜家由得佢玩9班旅客先

睇戲入唔入得？

唔好慳少少錢,搵國航買full fare,夠鐘前refund,去到現場問全世界有冇人想送你機

大家排隊守規矩, 排到你既時候話唔記得帶機票, 要返屋企拎, "拎左"咪再排過囉

而家搭飛機都唔使帶機票，如果買咗機票但冇準備個copy俾人check咁點算

逼馬路真是走都無得走

警犬都唔知幾想你地去逼機場馬路

16：40 一手fact check暫時T2去T1冇人check 買戲飛應該得

全部入口有人守住，唔俾人入去接機，但離境人士有帶passport同電話show航班編號就俾你過

已經買咗戲飛 / 參加活動證明

哎呀，手機突然冇電，show 唔到張電子機票㖭，返去叉下電先再來排過

香港人,係時候用你買喜茶既耐性排隊啦

平時好多人都係去到櫃檯先印

其實依家咪仲好 你喺晒出面一齊同啲人排隊
到咁上下就話冇登機證重新排過

電話上網買飛可以嗎

T2 ok?

排隊排到迪士尼

機鐵向市區方向落車？

電子boarding pass

迫我慢慢開email再load一大輪然後發現冇wifi收唔清電話

唔理你地點玩
唔好俾借口警察出黎做野
唔該大家記住

咪穿便服拖埋行李去排囉

呢家在機場，做緊小組討論....

人太少，我地覺得要諗點突破框架

入面示威區只會走一個少一個

入面做合法野既話，基本上安全，但人走一個少一個

買機票會有e ticket架嘛。。。去到再印係另一回事